成個poly啲學生係咪藍色架？

又話罷食美心，仲咁多人去文康間垃圾食野
係我就上去坐，唔撚食野，買野上去食。
一食食幾粒鐘

推

mk大學係咁上下

好多「強国」學生

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

所以本地學生咪要上去坐撚爆佢

叫口號都冇撚人應 恥與為伍 大把平行時空既撚樣

坐爆文康呀你老母

poly人淨係識食玩訓同扑野

冇位我諗啲人會去第二間食

我身邊啲人好黃

黃就應該lunch 上去坐撚爆佢

關你撚事咩
食咩都要你管呀

買subway 上新can 食

埋土就算係有心人 都唔會係埋土搞 知埋土太多平行時空人士 寧願返自己區做地區事都唔想幫埋土係大專界拎光環

香港啲野唔關你事，快回国

買野食去坐能爆佢啦唔該
唔好比d支那仔入到去食野

行過幾次 都唔知佢地做咩

好開學下人地暴大bu 開下d隻抽班 FA班 工程咁出名開埋工程班啦

多大陸人就真 有班大陸人知道香港人搞乜 特登要食文康

仆街nds 唔使翻牆都唔肯了解香港發生咩事 同啲垃圾五毛一鳩樣

係紅啊 DLGH

成班港豬咁
學照返 美心照食
文宣都無張啊

poly黃到仆街

關你撚事咩
做咩都要你管啊

低質紅磚學生點同禾鯨比

shitty 埋土 兩間垃圾大學
hall撚 ocamp撚 平行時空撚最多

呢個真 個個mk仔mk妹做埋d膠野拎光環 叫佢地罷課就唔撚知去晒邊 都唔好話去抗爭

叫到距地po少日ig 食少日美味雞都偷笑 剩係做埋d po ig story香港人日程就當抗爭左 埋土mk hall撚 你地通通同我收皮

唔好忘記香港好多大學生都係NDS

連文宣都唔見多就知咩事啦

得fhss做野

坐爆強國學生！？？

冇錯上去鳩坐又好 整跌野食又好

Local就間間u都黃架啦 係要睇下有冇實際行動
埋大就一定冇暴大咁勁

大把local 唔好成日賴NDS

黨大一鳩樣
CYM日日爆 排到出去

果度好多強國學生架
而家星巴FUCK都只係得強國同鬼幫襯

埋大工程撚報到

Polyu不嬲都垃圾

其實有咩權要屌人地選擇食乜做乜嘅自由？呢啲自發性無得逼 咪下下咁撚on9追求民主自由就自己喺度破壞人地自由 屌你老母臭化西！

Poly仲垃圾過浸中

好多人都冇得迫 係呀
政府決定咗香港冇假普選唔洗追求架
警察濫權濫暴唔小心打中你都冇得迫 佢要執法架

示威者要抗議美心 你做乜出言阻止呀 你做乜阻人自由呀？

毒L係咁上下,街都唔會出

依家舊can 都罷食？

poly不嬲垃圾

幫幫手

網友傳過來,請幫幫手查下落

埋大不嬲垃圾黎

有無望清楚係咪內地生^_^

一間大家樂 一間美心

埋大出名平行時空

我意思係想呼籲黃色嘅學生
唔食都好 去飯堂做assignment 又好
傾project 又好，食其他野都好
都唔好俾個canteen 有位俾人坐

買上文康食

POLYU 得D女係OK

你地試下上va
日日啲人都係到打麻雀打機
平行時空黎

Science毒撚可以點幫手

整氣油彈

你輕度智障？我幾時有無啦啦阻止屌你地呀？問題係人地選擇食下嘢都要俾你屌，人地係反美心就心甘情願罷食啦駛撚你屌 你地屌人食嘢我先出聲

不如咁啦 直接去美心canteen掃場 邊個食就掃佢兜嘢落地啦on9

🐔

埋大好多prof都好深藍

真 poly啲學生大多都垃圾 寧願去暴大幫手

要清理一下門戶

?

佢地9月底咪搞過間美心Canteen

埋土識食一定係食草can

我認同你前面講話要respect人既自由 因為係自發性既
但你後面果句未免過咗火

垃圾大學 一啲都無抗爭氣氛

你呢啲咪正宗中立撚
總之人地做乜唔關自己事 總之唔好阻住你食野唔好阻你返工返學
你追求個人層面「自由」，為咗自己「自由」而唔去捍衛香港「自由」
你真係人如其名

問題係依家社會好多人都係剝削緊人地自由，食個飯都係錯 提醒下講下咪得 人地係buy呢套嘅早就自發性做啦 點解要屌人鬧人，惡過共產黨
屌你老味玩下ocamp食個飯好似老母鬧仔咁係咪要全天候愁眉苦臉死老豆咁先得

其實poly除左一樓果間canteen重有邊間野係黃又好食?

利申:master student，入左poly冇幾耐

唔好將自己套「黃理念」套落人地嘅黃立場，每個人都有批判思考 思想自由 你係想宣揚你套理念可以溫和地同「同立場」嘅人交流，一見唔啱聽唔啱睇就屌人鬧人，唔見得你追求嘅嘢有幾捍衛香港

大果兩間Canteen得美心同大家樂
一係subway，一係食外國野啦

zcan係咪收左皮 條橋搞好未

咩啊 佢意思係跟返自己友 自己地方做文宣
無人想幫poly su啊
你睇佢最後一句好明顯唔係幫佢地班垃圾仔

你呢句好啱呀，我好認同
以理服人好重要 有批判思考重要 每個人都應該要有獨立思考
所以都請你都睇睇係邊個話人智障 邊個係度屌人老母臭化西 而令到難以有交流出現
如果真係好認同每個人都有自由，就應該多返啲尊重，而唔係去屌9同自己唔同做法嘅人

埋大個位咁好點解一定要食CANTEEN,周街都有野食掛
如果為左1蚊幾毫就幫食美心既肯定都唔會肯付出架啦
因為"黃"既小店要比多D租比超人肯定唔會平得去邊架WO

賴ndsu仲多啦

置富商場Reactors coffee 612有罷工

置富Food court 興隆車仔麵

仲有成班o camp撚

又唔好一概而論 天文依個淫soc 都罷搞ocamp 埋土都唔係個個港豬

真係好撚醜

一人一間poly 附近黃店

龍門

草皮can

邊個屌人先呀 屌你老母臭化西

你係想宣揚你套理念可以溫和地同「同立場」嘅人交流，一見唔啱聽唔啱睇就屌人鬧人

你自己睇返自己講過啲咩
你自己單機慢慢屌

屌你 唔好老屈啊 我無去過食屎㗎

質素麻麻

人地要上莊扑嘢搞ocamp吖嘛

黃㗎咩？

大o班撚樣
剩係識跳跳跳

割得好

連shitty 浸中都有九龍塘快閃
又一城 願榮光歸香港

Poly 幾時快閃紅隧

屌你老母啦
如果係黃嘅 仲去食美心 咁屌佢話佢知個can係美心 要罷食有咩問題？

唔係話ocamp/食飯唔撚得 但點都冇理由幫襯奶共美心啦
要食飯就食返黃店

咪撚拉shitty 埋落水

Shitty SU會長去倫敦為港發聲
早排又有樂團一齊唱願光榮歸香港
又一城有快閃
之前又同BU搞人鏈

邊到平行時空

好耐冇食

呢家日日食

我身邊全部poly仔都係黃(除左支那人)
9.2大罷課8成本地生有罷

好多都唔係本地人

暴大
革大
Shitty
BU
Poly
UST

講真 搞手太廢 做啲野唔知點咁

出面打緊仗 繼續留係hall到玩

帶飯返去叮都唔幫趁
利申：grad左

利申已grad兼黃
我就帶飯去canteen叮熱坐係度食
仲讀緊poly嘅行多幾步去食龍門冰室喇

叫hall🐔好過

好撚多大陸研究生架

支持面對面大大力屌佢地

樓主搞個和你塞引發關注啦
中大科大都好成功

我識既local一堆淺黃一堆豬
氣氛真係冇乜

回咩國
依到咪中國

首先你要有hall住

Poly🤦🏻‍♂️冇乜骨氣
但poly畢業生大部分都係黃 起碼我周圍嘅朋友都係

利申 poly grad

想當年雨革罷課，成個課室得返tutor同2、3個學生，乜而家d poly學生變到咁

利伸: poly 畢業

就算係fhss都唔少平行時空撚

去舊can外賣上新can食

Poly間垃圾今次社運露撚晒底啦 成班垃圾掛住玩

Poly出名廢

唉屌，次次黃埔有活動， 都好似冇乜見啲poly人出嚟， poly間宿舍全撚部著曬燈， 所以話poly啲人 日日掛住屌閪唔出嚟做嘢， 都真係畫得冇錯

邊度係草can

Push

手足抗爭時 你地去唱k
求其ig開個post叫大家be water hashtag 香港加油
特別係上莊班人 真係好多謝你地post story 之後繼續吃喝玩樂

草地隔離個間野？

唔好唔記得大把non local住hall 只可以講前日出黃埔都見到大班hall人落黎

利申 住緊poly hall

818個日全世界出去維園集會
某faculty竟然繼續搞ocamp 成班係ig po哂story
當全香港嘅人捱住淋雨都要塞入維園個陣
佢地玩partyroom玩得幾開心

讀poly真係讀到心到淡 樓上有人講得啱
我寧願翻自己區幫手都冇咁灰
對住成班港豬 鬧都哂氣

星期五又話一齊戴口罩表示抗議，我返到去，十個得兩三個戴
屌你地讀書已經唔係叻，連死讀書呢個籍口都用唔到

讀到心淡呢個真
真係平行時空嚟 翻自己區仲實際